Superpark 究竟抵唔抵屌？（無圖）

180蚊全日任玩 大家快撚d去！
好撚正！玩完包你興過火屎

OK la

點解

去到就會明

今日中左伏，好似去左兒童樂場

勁多人

個場concept係幾好 成班fd去玩應該好好氣氛
但太多小朋友 d港媽又on9 一有排隊既game就好撚煩 望到佢地都燥底 好似驚死蝕咁

下星期二去，應該無乜人掛

放心 平日去都一樣

平日去 勁少人🤤🤤 好正喎